買入REITs 既時機？

而家個市，股高，債高，金高，息低，都唔知有咩好買，諗緊REITs, 有無網可以搵到REITs 既資料？有無人分享下心得？

月供

千其唔好月供

唔係囉
連登大把人月供

識買一定買Singapore REIT. 香港啲MNC過晒去，價/息又穩定，仲唔怕美元貶值

香港銀行有做？

IBrk

大把人做=好？

REITs 既mutual fund ok?

商場 辦公室 比科技取代緊 唔會完全消失 但都毫無前景

點解要咁傻買REIT

美元貶值對地產有利所以reits唔怕貨幣貶值
買S Reits主要係要避開香港既政治風險

又係你
REITs唔止得商場辦公室既
仲有醫療 data-center 工業 物流

物流 同data centre 係新經濟REIT 的確係有前景

Data center 之前升好多，最近有沒回？

入黎都係睇日巴以一敵眾

日巴都唱好

why not both

美國 新加坡同香港既零售REIT就都係好弱 反映左市場睇法

睇下O 睇下823

Data center reits etf. SRVR

唔好買零售囉 仲有冇Singapore REIT 好過美國 REIT, 唔駛打稅

HKTV mall都要租間鋪啦！ 邊會無得做！

0778 同0823 唔會受太大衝擊！

HKTV mall 一間鋪賣到十幾廿間鋪既野喎

同佢講做乜
條友包拗頸既

宜家低位係入貨時機
不過要預坐兩三年